\begin{titlepage}
\begin{center}
 
\vspace*{3cm}
\textsc{\LARGE Université de Genève}\\[0.3cm]
\textsc{\LARGE Département d'informatique}\\[2cm]


\textsc{\large Projet de Semestre}\\[1cm]

% Title
\HRule \\[0.4cm]
{ \huge \bfseries Techniques de segmentation d'images médicales pour la création de
modèles informatiques d'organes humains \\[0.4cm] }

\HRule \\[2cm]

% Author and supervisor
\begin{minipage}{0.4\textwidth}
\begin{flushleft} \large
\emph{Auteur:}\\
Pierre \textsc{Starkov}
\end{flushleft}
\end{minipage}
\begin{minipage}{0.4\textwidth}
\begin{flushright} \large
\emph{Superviseurs:} \\
(\textit{Faculté de Médecine}) Dr.~Osman \textsc{Ratib}\\
(\textit{Faculté des Sciences}) Dr.~Thierry \textsc{Pun}
\end{flushright}
\end{minipage}

\vfill

% Bottom of the page
{\large \today}

\end{center}
\end{titlepage}